[Nintendo Switch]買機x報價x放骨交流中心[43]

滿意？

去黃金空襲訂機,金源買game係唔係已經最抵最可信

game自己續間行
機炒到仆街

黃金係唔係得金源一間清泉?

點解你會覺得成間黃金都炒都仲會有清泉

以前一向冇留意開家用機
依家想買switch就奶晒野

幾錢？同樣食炒價大鋪買有信心d 黃金買好似好易中伏

全靠樓主先出到機